暴徒挖人眼，立即被咬斷手指尾，現眼報

睇下呢撚樣夠唔夠膽接受訪問
表明自己是否差人身份